【紗夏最強】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

駁左

永昌宮

圖
無圖無真相

屌
喺google search駁包皮可以search到你呢張圖

我唔係wo

見到了

圖片拉落d就有

今晚就靠沙夏炒爆利犬

利身浦咁勁冰夠打

今晚新球皇沙夏登基

Sana

雲加

son28歲生日同下屆奧運開幕係同一日，會唔會比佢打埋奧運

當兵可以做國家英雄

排佢同gd去中打isis

Oppa

利記要被zaha屌打了...

Sana
臭雞紗夏，成日拖波周圍fing
正事唔做，整天扭來扭去

雞llm

唔要ooo,轉頭走去借卡里奧斯

比錫達斯想同利借是但一個
有ooo唔要，而家咪要喺兩個垃圾中間揀一個囉
sky話巴狗都對米努列有interest

應該唔係唔要OOO
係唔肯比咁多錢

讀多兩年書，紗夏邊有波

Arsenal have announced that they have terminated their contract with MP & Silva amidst reports that the international media rights agency is in a ‘state of paralysis’.

The club said that they will now deal directly with global broadcasters to sell their media rights for the 2018/19 season, which include full match replays of every home and away league game and magazine shows.

Arsène Wenger: “I promised myself I wouldn’t make a decision before September.”

係隔離有個post 見到ozil 有條叫effortless片，突然想講下，有冇人覺得ozil 係阿愈踢愈迷失，成日有種踢咗成場都唔知做乜鳩既感覺。

之前世界盃最後對南韓個場，ozil 最後都有幾球45度斬中滴落曉武士個頭到，點知頂咗出界。

問心大家對ozil期望係咪全隊阿最高先？實力最高係佢，覺得佢應該做大佬既期望又最高，但係偏偏佢就愈搞愈迷失，好多時表現都under expectation，或者冇係關鍵時刻做大佬既感覺。

究竟佢係全盛期已過，定已經變咗hea 踢收人工算數，明明自己幾鍾意ozil 呢個球員，但搞搞下佢真係愈黎愈沉

sorry for 1999

能力有限 咁多年打強隊表現都係差
佢有時用能力屈中下游隊係“世界級”既

佢性格唔啱做大佬
佢要有堆同class或勁過佢嘅隊友先發揮到
俾靚波要有人走靚位+好射術

佢係皇馬果陣大賽表現咪又係差

咁都係嘅
唯一一次大賽好表現應該係10WC

有時覺得佢係天才球員，但係呢個天材球員係阿仙奴愈來愈沉。

轟既夏世三 簡迪
鏝既迪布尼
痢既沙拿 文尼

相反阿既奧燒就愈黎愈冇表現，原諒我真係覺得成隊阿，係奧燒期望應該要最高

Join stadium tour要點買飛
上官網一下就direct我去hk online store

基沙文cls
神助攻

條撚樣又追擊臭燒

Uli Hoeness: “I've been watching [Özil] for a long time & he's a well-marketed product whose image is a lot better than he is, which is the only big blame for me.”

Hoeness: “Had Low gone to Arsenal more often in London and looked at him properly, he probably would not have taken him for sporting reasons. It is a miracle that he is now captain at Arsenal."

即場買都得就放心
Thank you

屌沙夏勁到仆街

勁係邊?
波皮都掂唔到

咪勁在識唔阻住隊波

佢已經唔再係適合呢個時代既球員

zaha好撚勁。。黎阿仙奴就好

踢落好似冇晒定位 冇晒方向咁，大家有踢開比賽就知，有時係場上好似做乜都唔啱咁，踢得又唔順，結果成場都係鳩下鳩下

又係4424
點同你玩呀

有d插水其實 有d誇張跌得

擺明自己跌
班痢仲話沙高有踢腳 都唔知係咪睇緊同一場波

沙高 benteke zaha幫幫手贏波plz

zaha dribbling勁到

有Zaha 刀豬

唔好睇數據

睇比數=唔sick ball

朝早9up 時段

做乜咁早起身

訓訓下餓醒左

叫kasin起身煮野食啦

自己煮麵
你又做what 貢早牙

番工

6點幾起身返工
清貢高生產力

巧橙

手足返咩

M記 琴日射左波

仲有工返刀巧巧啦

失業廢老

系

貢早起身炒股

要返工，手停口停牙
邊似你退休牙

-.-咁早醒 落去飲早茶啦

啲轟迷做乜嘢咁撚串嘅

上年谷住谷住道氣

今個星期fpl 100分都追唔番上個禮拜既失利

我都想飲

禾刀想飲牙

仲放緊暑假？

今年升中二

yes智力

利身浦要冠了

早晨牙大家，岩岩目送架巴士走

同文傑一樣集集都屌臭燒

Og

禾00後系人刀知拉

一個point都無
全部都9up

唔係點上位牙

台灣著名綜藝節目主持吳宗憲19歲兒子鹿希派（原名：吳睿軒），前日在IG的限時動態內配上激進文字「女友生病，要是沒好起來，我就做炸彈，炸台北市政府，全民賠罪。」此番留言引來台灣網民注意，直指言論令人擔心人身安全。

無撚腦

痴鳩線

自製pr炸彈

唉 唔想返工

問過鏟蛇隊曼聯未

水晶宮連勝36場奪冠

但憲哥拆得好好，係鏡頭面前大大力屌自己個仔，外人仲有乜好講

呢啲仆街仔屌下就岩

要屌啦
搞到我12月都唔知去唔去好

無zaha一早輸456啦

各位手足早晨

勁過何蛇，何蛇都係講緊鏡頭入面睇到既野，鏟蛇係睇鏡頭外既野（雖然唔知佢點樣睇到）

引左十九幾個人去MARK佢

鏟蛇有無性趣考足球教練牌

專業球評家緊係入場睇

咁你即係話何蛇唔專業姐

HKFA D廢牌佢唔想讀，要讀UEFA果D牌

唔係剷蛇果皮

uefa要睇數據 不了

HKFA讀D LICENSE都要讀理論同分析啦

希望第時見到鏟蛇吹英超

做領隊可能勁過雲加 哥仔

奶sir講緊永遠都講唔完嘅野

阿狗post好多sir

奶sir弱智,可以不理

2007爆針吧

認真
佢意大利文都高汁嘅

咪又係抄

走數 保特 迥光反轉

迷鏟黨召集

衝上12 再直插落8蚊

鏟sir點睇尋晚場波？

每年派息唔怕喎

無睇 凌晨三點 不了

前幾日撈1137 又成功賺左1毫子

迷鏟了

陳日隻759炒到上1蚊 cls

尋日0.8想入,而家molu

睇住佢升2成唔敢入 4成唔敢入 最後升過100%
散水啦而家

唔賣盤 散水

2007今日出業績,又派息

應該會賣既 差在邊個接同咩價接

而家風頭火勢梗係話唔賣....
可能過幾個月就收到全購通知

200000000手 收息都壓死人

得2手DLLM

笑波子好好睇🤣

屌park yoho新一期叫Napoli
而家啲樓盤名真係痴撚線

牙奶想住

佢之前叫Milano同Geneva

下期應該叫Roma

起身了

拖低晒gpa

個環境係幾好既

迷普食撚屎

funson reported

認錯人 SOR=.=

好撚熱

2007

董事會宣佈派發中期股息每股人民幣18.52分（股東可選擇以現金及╱或股份收取），
同比增長77.4%，半年派息總額佔核心淨利潤總額的31.0%。

大乳到仆街喎

烏溪沙熱到hihi

港島落狗屎

雙場唔失波 痢狗就打丁

又起身

DLLM我做到隻狗咁

Me too

普狗幾時落地獄

如果叫Highbury一引到阿狗班兄弟買

普狗表示：
如果叫Highbury既話
買一楝俾kasin
一楝俾搞事狗
一楝俾阿狗手足

一棟棟咁買 牙狗手足真然家

阿狗個個長煲雲爺爺對家
贏埋唔少

發覺利撚氣焰好高 好串下

Park yoho 不了啦
想去睇匯璽

等俾愛蛇吊打啦

希望利撚 係爭冠路未段撻Q

又落狗屎

輸俾我廠宣佈爭冠失敗

幾年黎我都唔明點解咁多曼狗捧馬斯亞捧到神咁

Karius好慘

迷沙又贏一仗

U go buy highbury residende

事實上馬一招根本唔值得吹奏
唔係完全認同成篇野
但有一樣講得好岩
淨係得果一下勁 永遠唔會見到有推一段既波

U 買完請me,做看更ok?

撚狗咁撚你牙

鏟蛇見到篇文好似報到寶咁

有邊個唔洗俾儱清撚牙

利又贏 隊隊都6分 我廠要開始護級了

事實不願面對？

獌狗雖然泊大巴 但進攻都陣地鳩斬居多
邊有位比佢爆呀 點比較呀

靜啦 呢度default全部人睇波智商唔夠佢高架

49000踢波就會無空位
鏝城打陣地戰sane大把空位
利狗salah又大把空位既
世三又係
隊隊都淨係唔比空位曼聯 唔比空位馬仔

空位係製造出黎架

以前佢係摩納哥好掂wor 去錯19000姐

謝雲奴係里耳都好勁架
基奧特係法甲神射手
又如何？

乖,過黎含

用隊戰術出錯嘅獌狗比較猁鏝

戰術出錯錯到上年第二
你可以話鏝城超班 但曼聯起馬都騎住 利熱轟廠
戰術出錯

希望愛Sir 打撚柒利狗

仲要拎法甲同英超比
想當年係里昂既lacazette都係神鋒
而家咪最多叫普通

基奧特carry左我救咁多季

摩佬戰術一直都唔需要d盤扭型勁既球員架啦
佢協防唔好都係事實
Btw, 你隻Zaha 咪又係俾4900趕出門口

馬廢但係獌排第二
沙勁但係精工排十一

算，都係唔參戰

你又拎沙夏黎講做乜鳩者
你話戰術出錯丫嗎 咁你指出下曼聯踢緊咩戰術 錯係邊度囉
我講佢排第二係想講曼聯根本戰術上無咩大問題
係保守同悶架啦 唔代表錯喎

唔係ddg上年頭6都冇啦

其實山狗都係盤扭型球員 雖然成日盤失 成日做黑洞
證明摩佬唔係反「盤扭型球員」
只係反無團隊精神 單打獨鬥 唔協防 跑動唔積極 既人

究竟仲要內戰幾耐
雖然啲po係推快咗(多謝剷蛇 )，亦都傾多咗波

唔係哥狗上年鏝城贏到冠？
所以代表咩？
球員廢 領隊勁？
唔係高普利記入撚到歐決？

你可以誇讚ddg 但不能否決團隊內其他人既功勞喎
正如你屌雲加廢你都會屌埋保特啦 一個團隊黎架ma

唔係ddg上年頭6都無 就吹大左小小
你不如話martial上年勁d就可以威脅鏝城啦 一樣道理

睇下獌狗上場點輸啦

山狗擺明係唔想益鏝城先買架啦

又係一場波定生死論
淨係講上場點輸唔見你講下馬斯亞上場有咩表現 而要拎番法甲果陣黎講？

咁摩狗又真係重用山狗喎 無傷無病有幾可唔出

山狗喺阿嗰時都唔係成日傳波(除咗俾奧燒)，有時都自己去
講跑動距離或coverage亦唔高
(鏟蛇實話我係數據撚，我真係睇唔到鏟蛇睇到嘅嘢)
團隊精神亦冇乜，成日鬧隊友

山狗係有一排成日死去
但佢真係唔算跑得小 喎 至小佢肯追波追番後場 亦有能力係後場搶到波再做上去
成日屌隊友就真係仆街既

同佢咁叫king波不如咪鬼傾

波都好傾

King 返樓啦

唔通傾到傾老母果d先叫傾波？

你果種主觀KING波好難討論

買唔起,KING條撚牙

真

你NEW630同大陸囝2條垃圾圍爐啦

呢啲叫新派印象流
凡人學唔到

有冇fd子一齊叫spring😄🤣

@NEW630

跌緊喇

山狗唔甩波搞到俾人打反擊先算啦

主觀就人人都有既
呢度唔小人吹奏既martial咪一鳩樣係主觀睇過佢半年好波
上年前年屌左咁耐唔留主席咪又係主觀 佢踢左幾多場好波丫 根本就路數有限實力有限
雖然都唔係話太差

又準時loop

升左幾倍之後跌5%咁叫跌

@MK子 禾清

又變左第二個topic
事實就係摩佬會用盤扭型球員
唔好賴因為martial係盤扭型所以唔用
唔用佢係其他原因

總要有開始

山狗係阿踢得最好係打正前鋒個期，佢一打左翼就會拖慢哂

你比佢兩個唞下啦

而家都仲貴過年頭果陣個價

路過
淨係英超
非重心 + 踢翼既 martial 9 goals
Zaha 9 goals

真
佢打左得cup完吊波一招

主觀意見又話主觀，客觀數據又唔睇，只信自己

上帝能否創造剷蛇唔會 one vs all既topic

不要問 只要信

當大家都迷zaha果時，唔知鏟蛇會唔會反沙

He 1人=大多數牙

有 普狗是否垃圾

上帝話難過阿狗拎英超牙

我話OK就OK啦

又用9個入球黎判斷？
你又唔講下曼聯身邊有lingard pogba lkk mata?
唔講下曼聯38場有最小20幾場以上係上風波？

而Zaha身邊係btk Townsend? 仲要場場比人屌打無輸送？
都話左你咁樣用數據黎評價係武斷囉

自己上網睇下上年ddg幫獌攞左幾多分先，
本少爺要見出版社，唔得閒同你廢話

打正前個期真心好J , 幾耐無見過阿狗無hold 到波既正前，而且又解決到佢打左邊拖慢既問題

係之後佢好似傷左同基佬傷癒，又俾返基佬打前，山狗打左，咁就又收皮了

語言偽術

Zaha 係絕對核心
比哂啲波佢踢
Martial 係被迫拉邊
入球數字都武斷

你講緊邊個topic先
又講morata就算啦 話左唔再講
其他歡迎講

A Game of Ups and Downs | Chelsea vs Arsenal 3-2 | Tactical Analysis

分析重點

1. 比比鳥是無辜的，因為MK同沙加唔跟人，比比鳥無法一個守兩個。
韋利安引開比比鳥，騰出空位給阿朗素，MK任由阿朗素為所欲為。
上場比比鳥前面係Ozil守得比MK好得多。

2.夢遺同Papa 無溝通，任由簡迪、干堤同kante在防線間穿插。

3.托利拉識遮線，防止長傳給莫拉達。沙加就剩係識企係度。

根本你個邏輯就有問題啦 呀少爺
你可以proof ddg打得幾好 有幾多次save 撲救成功率有幾高 岩既
但唔代表換左羅美路打既話就會失鳩哂喎

根本你個邏輯就有問題啦 呀少爺
你可以proof zaha打得幾好 有幾多次shots dribbling 成功率有幾高 岩既
但唔代表換左第二個打既話就會輸鳩哂喎

Btw proof
英文都唔識

用入球數字去判斷一個人能力係武斷呀

我都講左 絕對核心又點
馬斯亞有幾可要佢番黎幫波 全部係前場等喂 仲要多隊友幫手一齊進攻
沙夏就要番黎幫波 要防守 個距離遠到仆街 幫手既人又小

呢d唔係事實？ 淨係講入9球有咩意思

失三成獌都冇前4
當然你可以話羅美路可能勁過ddg，踢到上火星都救到，
就同話沙夏唔係核心，馬斯亞身邊有pogba 一樣，
強詞奪理而已。

反正係一個trend 啊嘛，夏世三都只係一碌假狗，
摩奶達就係就假狗都不如既棄子

根本你個邏輯就有問題啦 呀少爺
你可以proof 哥狗教得幾好 有幾多次possession one two 成功率有幾高 岩既
但唔代表換左第二個教既話就會輸鳩哂喎

根本你個邏輯就有問題啦 呀少爺
你可以proof salah踢得幾好 有幾多 goals take on 成功率有幾高 岩既
但唔代表換左第二個踢既話就會輸鳩哂喎

未睇條片 成場波我都屌爆mk條撚樣唔守波
第三點等迷沙黨答

6c

我真係要見人了，交比你

根本你個邏輯就有問題啦 呀少爺
你可以proof 鏟 sir 兜得幾on9 有幾多 error spinning 成功率有幾高 岩既
但唔代表換左不甘既話就會正常哂喎

唔得牙要買野
Og 接力啦

Ozil打韋斯咸應該可以屈機

我唔會話羅美路勁過ddg 亦唔會否定ddg係神龍
但唔會用黎講ddg 救左曼聯幾多分囉
因為如果無ddg....打後講既所有野都係假設同鳩估 無意思

6c

又內戰

日日準時上演

免費娛樂

源頭都係得一個
幾時好似政府封獅子山公園咁封左佢

小學雞到呢...
好在你平時做野唔係咁同d客講

睇咗幾頁都唔知佢噏乜
仲吹奏zaha? 咪玩啦

有無手足吹下我

浪費網絡資源

成日屌人冇睇波/唔識睇
可能係文傑嚟

呢個星期六同搞事去長洲玩
巧京京

仲敢去長洲

想入D 759 搏下...

RIP

鬼節去長洲

一早bk 左酒店

Logically makes exactly the same level of sense as what you said

用martial既數據同zaha既數據比較已經唔公道啦
仲學人講識波
你拎67利神 阿奴杜域 沙基利（上季）比都叫公道d丫

當買大細囉

屌你少有極高質

算數啦你
用martial係曼聯既資源同zaha踢弱隊既資源比

YES.....落一個支持係0.63....

我唔會話 iwobi 勁過zaha 亦唔會否定zaha係護級球王
但唔會用黎講zaha 幫左水晶宮幾多分囉
因為如果無zaha....打後講既所有野都係假設同鳩估 無意思

R.I.P.

依家d啤酒廣告咩事？

Show Blocked User - 赫陀比爾連

笑死

知唔知成隊圍住一個人踢容易谷數字好多
好似單箭頭前鋒入球量會多過雙箭任何一人

咁你又知唔知踢弱隊辛苦過踢強隊幾多呀

講一個唔係本隊既saha數據理據仲多過己隊球員

小畫家劣改ja

我估下先
接下嚟鏟蛇應該會話zaha唔係正前所以唔計

球隊成績 唔計
入球數字 唔計
任何假切 唔計
講真冇人可以肯定美斯踢水晶宮入波會多過 zaha
所以討論 zaha vs messi 係冇意義

9月ps4有無新game玩

你又知唔知有啲球員啱踢中下遊多過強隊呀

如果你討論zaha vs messi又真係幾on9架

講小d無用既說話啦 傾波就傾 唔鐘意咪扑鳩埋我囉有咩所謂 唔好講埋d咁廢既廢話自貶身分

咁你又覺得阿仙奴而家有幾強呀 駁唔到就講第樣野

唔tum返老婆打飛機算啦

玩鏟 sir 好過
我而家有時拍拖都係一齊欣賞鏟 sir 語錄

你頭女睇完比啲咩反應

你條女猁狗點睇

同你講左一萬次 zaha 喺強隊冇得佢咁踢
唔會勁

其實你有冇睇今季嘅zaha架

睇左第一場 對利太夜無睇 你想講d乜

靜啦 鏟蛇叫你季尾先至好出聲呀

你都知你講野既 logic 全部都係廢話呢
一係你呀媽係女人
一係全部唔駛討論

我覺得藝術嘅嘢創意比技術重要

季尾再講真係萬能

我答左你啦
阿仙奴曾經容許到謝雲奴呢種踢法架喎
就算你話廢版山狗 咁一樣係霸球權
你話沙夏唔夠班去霸球權係一回事
唔好話阿狗容不下一個霸球權既人

今日唔穿0.72買少少試下

笑得好開心
好過睇戲

唔駛起哂 不如你講下佢踢成點
at the same pace咁king波 大家輕輕鬆鬆咁king咪仲好
睇波都係消遣啫

山狗踢巴賽架
有配合能力
只係後黎上腦
Gervinho

淨係睇第一場既話
富咸根本未成形 無戰術mark zaha
比佢同後上既雲安賀治 bissika 舞龍咁舞
教練問題
沙夏入果球係對面龍on9送既
整體佢未上哂力 最多七成

Gun

今季兩場都冇乜空間俾佢舞
變相其實唔搶眼 唐辛/Bissika進攻上都搶過佢
當然數戰犯未到佢
認同係未上力

你講打強隊既定位
Ok 我有時間會搵下佢踢非洲波既精華
睇下佢同d星級隊友 打強隊足球會踢成點

唔係踢過巴塞過黎就代表咩既
寂寂無名係法國過黎既高斯尼 小爆炸一樣可以

你做乜自言自語

Townsend係回哂塘架啦
D動作慢到嘔血

所以富咸呢場真係好失敗 同級球隊 主場
都比人地d後防咁多機會攻上去

你睇多次先

我想問有邊忽唔撚岩話題呀又？ 請指教？

我都係想冷靜咁同鏟蛇king
俾人當分身

穿了,0.63見

盲反盲上腦

星級隊友
講緊踢過巴賽識踢強隊足球
又關 cb k6 咩事

我邊忽有起鋼 係你1999走埋黎岩我唔貼題 我r哂頭

想知鏟蛇打西咸又會點排陣

係你柒左

非洲黎講佢班隊友算星級啦
即係話唔係踢開細會既人轉踢大會就一定唔得呀

其實十個球星有8個都係係弱隊成長架

舌戰群儒again

14 9 17
10
8 11
18 5 20 2
1

雲加原來場場有保鏢傍住

【體育】前阿仙奴領隊雲加，現正過著閒雲野鶴的逍遙生活，但原來在執教兵工廠的最後兩季他生命受威脅，每場比賽都要保鏢貼身保護。

由體育記者戈路斯（John Cross）執筆的雲加傳記《The Inside Story Of Arsenal Under Wenger》，於2015年出版，頗獲好評，最近傳記推出新版，增入不少雲加（Arsene Wenger）最後幾季在阿仙奴執教的軼事，其中講到由於近年恐佈活動猖獗，球隊擔心有恐佈分子打雲加主意，所以在2016年年中開始，雲加每逢出席公開場合都由保鏢貼身保護，以策安全。

上季季後告別22年阿仙奴生涯的雲加，由於戰績未能達到球迷的期望，近年亦屢遭兵工廠球迷的不禮貌對待，書中特別提到2014年12月阿仙奴以2:3作客不敵史篤城，賽後雲加在車站遭到隨隊的廠迷辱罵，這亦成為他與廠迷關係的轉捩點。

早前揚言會在世界盃之後公佈去向的雲加，日前轉口風表示享受賦閒生活，不會急於埋班。

68歲的雲加，下周會飛到利比里亞，從現已貴為總統的摩納哥時代愛將韋亞手上，接過該國最高榮譽勳章。

肉酸到

要米希都唔要燒啦

過氣廢老

Sir Alex Ferguson:
Give me 10 pieces of wood and Zinedine Zidane and I will win you the champion's league

Sir slide_grass_is_love:
Give me 10 used condoms of mkson's and Wilfred Zaha and I will win you the world cup

打弱隊同打強隊唔同玩法既
加上西咸新班子 中後場組織力未成形 加上一向都唔係以後防緊密見稱
Ozil又好 mk又好 應該都會踢得輕鬆d
我始終覺得ozil比起mk係高一班
狀態亦唔見得太差

頭兩場發揮差我主要會歸於戰術配合唔到+比人重點照顧

而西咸既中場係呢度個撚個都話唔識守波既太子
即管睇多下ozil既發揮如何

驚比班反雲狗襲擊

邊個黎？ 公司 唔想開片睇
（ps意甲真係小睇）

He read wrong thot 鏟 sir 自問自答
衝出黎柒

改圖帝

教咩波丫 加盟arsenalfantv啦

雲格開口指亨利想教波爾多

雲格表示留意到亨利想教波爾多的新聞，他說愛徒真的有意取代普耶，但對於自己的去向就沒有多談。

雲格相信亨利有能力做波爾多主帥，問題是他願意犧牲多少：「論能力亨利一定勝任，只是他會否願意犧牲個人生活去成就教練的專業工作。」

這位法國名帥又指，對於下一步仍然未有方向：「我決定暫時不做決定，最少9月前我都不會決定。這是35年來我首次沒有執教球隊。我已經安排好生活，找朋友吃喝傾談，看書、閱讀。至於阿仙奴是否會為我立銅像？我寧願生存都不想成為銅像，但這也是不錯的選擇吧。」()

屌你OG

做棺材代言人啦

日日夜夜屌愛仔 搵得仲多

鏟皇朝降臨之後好少見到迷普牙奶牙精呢啲咁高質嘅手足了

有冇手足fantasy week3起入三件阿記

其實如果我一直講果個係阿奴杜域
你地會唔會覺得感受好d?

其實個踢法都似
不過阿奴杜域打中鋒好過打翼鋒

長期持有藍斯美羊杜里拉

講真呢隻野真係....
普巴踢到西咁入球12就有8分

細爆勁過沙卡好多

係囉屌 淨係計啲鏡頭前show到嘅野
鏡頭之後嗰啲野就唔睇 一味睇數據

懷疑你avg都冇

比XHAKA靈活好多, 對BIG 6真係唔洗再出Xhaka

又高又快

迷爆了

唔想點玩了 唔鐘意呢種數據足球
仲要係唔全面既數據

打d唔逼搶既球隊先可以出渣卡

沙卡快d 躝
細爆就一定鐵膽

廢就廢啦賴 rules
一開始已經 set out 晒啲 rules 出嚟

扮睇波可恥

希望唔會俾19隊友同化

來來去去都係傾個啲野使鬼成日上水咩

而家間唔中出黎傾幾句波
可能細爆係邊個都唔知

證明唔駛睇都知佢廢

內房好BALL

沙卡+藍斯

連續兩個禮拜冇avg =,= 就嚟棄驚

阿奴杜域其實護球 埋門 頭 搶點入球都比zaha強
突破 爆發力 zaha稍好
問題我覺得佢既路程比較短
所以做正前好過翼鋒
佢打stoke打翼果期其實同martial打法差唔多
等波到 有波黎就上腳 創造同配合
係近年打正前先激發到佢能力

西咸買返去都咁貴
點會做 plan c 呀

我地兩個傾下女啦

見到kante得5蚊都大概估到個分點計

Yes 我玩得唔叻
我無賴
話唔鐘意玩都叫賴？

林狗唔係度就撚xhaka

後面果三個都係垃圾

我join ok?

如果真係唔得就早啲用 wild card 重新揀過
上 fantasy scout 睇下啲分析文
抄下查 sir 果啲（今個禮拜 100 分 ）

呢度d手足都可以叫美羊打番翼
咁點解阿奴唔得
正因為佢打中好過翼 所以當諗買翼時無諗佢
而且真係估唔到zaha都要75m

查蛇一定有深入研究過=,= 屌我上個禮拜擺卡吐今個禮拜揀kepa

藍斯都有一定作用
沙卡就真係廢到仆街

Plan C係咪黑碧

買上星期最高分果D實無死

今個星期有cap牙古路都已經過硬avg la

查蛇好似cap咗牙路=,= cls

我哋通常都開始之前睇 ／ king 成個禮拜
啲鬼佬好鐘意玩
我條女直情搞到好大壓力
cls

cap 咗 aguero 已經 40 分

原來6c就係咁屈打成招

你係因為廢所以唔鍾意玩，
唔係因為唔鍾意玩所以廢。

鏟蛇應該幾重自尊心

又屈

係都要衝出嚟柒
唔想點玩了 唔鐘意呢種數據足球
仲要係唔全面既數據
你玩呢啲 fantasy football manager 點樣唔係計數據

就好似同人打 fifa 輸咗之後話
唔想點玩了 唔鐘意呢種模擬足球
仲要係唔全面既模擬足球

或者踢完波之後話
唔想點玩了 唔鐘意呢種咁體力化嘅運動
仲要街場技術含量比較低

屌你一早 john 果陣已經知架啦
有時真係唔好怪人追擊你
係都要衝出嚟柒

我講邏輯者
見到d磚葉人士都咁講野真係好唏噓

技術唔係最重要, IDEA先係最重要牙

係，我都覺得好唏噓，
大6C成日一啲面都唔比，直接揭開人地塊遮醜布

我知佢睇數據呀
我就唔會逐隻字慢慢睇既 （我唔知佢有無講點計分啦，你見我連點join league都要問，我係乜9都無睇）
我話我唔想玩係因為佢太側重某一d表面既數據
你可以話我唔睇遊戲規則 係玩得廢 係鳩玩
但憑咩假設係因為玩得廢所以唔想玩？
你忙你打機小呀？咩驚都要玩過先知好唔好玩架啦

你地去羅寶個反雲討論區傾啦

反愛先岩

玩 fantasy football 梗係計分制架啦
廢咪認
同埋明明唔關數據事係入波助攻 clean sheet 呢啲簡單嘢
仲有 pricing
唔識玩就貶低隻 game
知唔知醜?

唔好咁樣話自己啦

愛蛇第三輪開始發威啦 仲反愛?

自家人不提臉面，我冇乜所謂

不過外人唔知了

呢d女朋友真係好

睇咩數據丫, 叫PL請鏟蛇每個禮拜為逐個球員比分好過啦, 鏡頭外既野都可以計埋, 一定最公平

我有認廢喎 我什至唔知avg幾多分 淨係有睇第一週59
我有貶低過隻驚咩 我有話過隻驚on99?
我淨係話 我唔鐘意「呢種」數據足球
比個簡單倒子 pogba入左球12m 但全場犯錯頻頻
但佢有8分 根本唔反映佢表現
我係因為呢個原因唔鐘意玩 ok?
亦都唔係計分制既問題 問題係有好多值得計分/加減都好既野佢係無計過既
就算你做唔到咁仔細，球員rating都要考慮下掛（個人意見）
上面講得岩，當kante 呢d防中只係值5蚊時
隻驚其實已經係話左你知個規矩 我認呀 不過唔鐘意囉 有咩問題先

比你打到4個閘 5個攻中 咁既陣法 你高分 你玩得叻
Ok架喎

我唔鐘意玩 我有我揀人唔岩呢隻驚既一套 關你鳩事呀？

我淨係話 你憑乜鳩講 我係因為廢 而唔玩呀

我淨係同你呢個6c先會咁講野 因為你係6c

噢

打機都有得開拖

你淨係食狗糧咪算囉

我就係想睇下果d聲稱理性 錯左會認既人而家點兜 認唔認錯

公起

叫咗佢寫情色小說

想睇,佢D女個個出黎搵食經驗豐富,一定好多野寫

寫本食女實錄咪算

護士綠帽事件

又關我咩事

玩隻驚刀要嘈

下個月出fifa19
到時又可以用fifa king ball

下rd 我羊+mk 發力
dream team不是夢

好大既官威

我玩FM16果時帶香港入奧運準決賽, 想G有矛G格KING BALL

西咸真心唔難打
牛奶搭勞保簡直係中場真空
次次防守都唔撚見左牛奶

仲未完全封鎖

我話唔鐘意玩都比人jer
你地自己睇邊個嘈先

不如按返時序, 鏟蛇你認左莫拉達單野錯先啦

拎到金牌先king 啦
我打fm 用盧頓都拎到歐聯

繼續睇落去先啦

講嚟冇用
有人講緊 fpl 話唔知佢幾多分
佢即刻衝出嚟話想棄 game
又話唔鍾意玩呢啲淨係睇數據嘅 game
是但啦
其實我覺得佢根本唔識合玩名為人生嘅遊戲

咁我帶港丙隊帶到拎亞冠同世冠添 一路打落去升REPUTATION自然就買到BIG NAME CARRY隊波 但國家隊冇得買人

究識

收皮啦 6c
咪又係錯左唔撚認 jer人果陣就企高地
同你講波就真係講黎都無用啦

咁在意我諗咩做咩
我嘅意思係話 arnautovic 唔方平買返嚟唔係會淨係做 plan c 姐

錯咗咩
可唔可以搵個正常人解釋下

西咸貢廢有咩好討論
中場見到牛奶同盧保已經知佢地廢啦
慢到喊
牛奶仲要唔防守
只要出拖囝加細爆
無得輸

工程師果套唔係好啱中游
不過阿狗好難講

愛蛇表示今場要用埃及沙卡了

討論港足囉咁

其實阿拿杜域幾勁
如果買到 (我覺得可能性接近0) 一定正選出佢

沙卡=愛膽

果個價買返嚟
如果我哋買可能又 top up 20M
已經起碼要頂咗 mk 個正選位
能力係有 不過踢法上又唔覺好啱阿狗
同埋做咩無啦啦又講隻臭馬

細爆加拖囝應該完勝西咸條中場
西咸其實真係等護級
442佢地打唔掂

點睇都係我唔鐘意d rules而唔想玩 那怕d rules 係一早知定唔清唔楚

請問點樣睇可以睇得出係因為玩得廢唔想玩

我上面講普巴踢得西 入球12m就有8分
但我就一直持有普巴既 我都係照咁樣講

是但啦 plan b 又好 plan c 又好
其實你咁講又唔係好離譜
唔使咁介意我明唔明喎
又唔係屌鳩你

個女放左學唔計

小心下場就俾工程師教訓

靜啦
我個囡大學畢業再找數

錯咗咩
rules 一開始 set out 晒出嚟
你唔鍾意又玩
如果唔係計入球助攻 cleansheet 分勝負你覺得 fpl 計咩
用一個人搵個 judge 做 rating?
同埋你話普巴踢得西 入球12m就有8分唔公平
咁其實足球比賽好多時候一隊踢得西
但係入球 12m 就有 3 分
一樣都係咁架啦你唔好睇波呀

難啲囉
以中立啲去睇
佢地幾件中場都好撚慢
同埋防守差 牛奶走位又廢
令到西咸啲波由中間去就死哂
兩邊踢都可能好少少

可能到時已經冇咗港足了

到時17碎就比MK食左逃學了

無g一問 一月轉會窗俾唔俾現有球員轉冧把

應該唔俾

咁多 po 邊度追得晒呀
咁多條線
再者同埋上得兩登預咗全部都係屌嚟屌去架啦

因了解而分開唔得既？

咁其實足球比賽好多時候一隊踢得西
但係入球 12m 就有 3 分

咁又唔同喎 一定要有人犯錯先造成一個12碼 那怕呢個犯錯是否值得同情理解
咁你犯錯而輸波 跌番d分出黎 咁有咩唔公平既地方呀？

而家呢隻驚 係 佢淨係入左球12碼成場屎波都有8分喎
但踢得好無入波既球員 就得1-2分喎 咁叫公平？

互屌下唔駛咁介懷

大把例子係全場踢得西
之後黑哨 / -6 十二碼
同埋講到十二碼一定射得入咁
唔鍾意咪唔好再玩囉 wfc
笑鳩你低分洗攞牌架

而家個po好悶 以前做cd rom入嚟睇啲然家互jer 幾撚輕鬆好笑 好似睇愛回家咁 而家日日溏心風暴家嘈屋閉

唔係牙而家都幾好笑

正如公開試高分都唔代表醒 只係一個制度工具
一係接受一係行第二條路

全場踢得西 都要有人犯錯先可以輸12碼架 隨非犯錯果個係球證 好似上年我地絕殺般尼咁 呢樣都會屌架

直接講最後果句咪得囉 ok fine
洗乜兜咁多野者 認左咪得囉

G 持剷蛇

最主要係回覆好撚長 拉到手軟

無錯 我就係因為唔接受 所以我唔想玩鳥

會追po

都唔明你講乜
我話笑鳩你低分都可以當自己贏咗咁
我兜啲咩

我不嬲唔玩

叫人躝都冇人躝架啦
你睇鏟 sir

「廢咪廢囉賴rules」
你呢句野有撚support咩
你仲要兜同楊乜柒一唔岩聽就屌人老母有咩分別？
我尊重你曾經係佢盲撐沙卡時會講真話
傾波論波立場可以唔同 無問題 你可以唔like zaha 鐘意單比利 無問題 但唔好為反而反囉

如果你話你純碎講笑既咁我認真左sorry ，但我覺得你唔係囉

人哋話你廢
你衝出嚟話啲 rules 唔 make sense 你唔鍾意啲 rules
得兩個可能性
1. 你低分所以賴啲 rules
2. 你問非所答
如果係 2 嘅話咁 ok
我咪改上面果句話你廢咪廢囉賴rules 做你都 9 唔搭 8 囉
if that makes you feel any better

唔追架不過入嚟全部金剛棒 大戰六耳彌猴

我Avg附近既分囉 話低又唔算好低掛 兩週加埋普巴都18分
我又幾時話d rules 唔make sense?
我唔鐘意 佢淨係計最門面既例如g and a = 我話d rules 唔make sense?

下下都你 vs the whole world
有冇諗過點解
把口臭到 mk 仔咁都唔會啦
就算好似老婆青咁成日曬錢都唔會
好似我講嘢咁兇狠都唔會
有冇諗過自己有咩問題
定係次次都係你啱全世界錯?

已經得返兩個人會理佢
扑曬佢地就清靜好多了

6c 係尾g d

咁講緊你低分
你衝出嚟話唔鍾意啲 rules 係咩意思
好似一個學生
啲朋友笑佢默書可能好低分
佢衝出嚟話佢唔鍾意個考試制度淨係考核各考生部分嘅能力
正常嘅 deduction 都係搵藉口 / 9 唔答 8

諗住king fantasy 會輕鬆啲
內戰得仲勁

我放假獨留家中咋
9 月之後你哋慢慢同佢玩
其實返工都遇到好多西人 / 西客 (尤其大陸果啲)
不過因為 public setting 通常都唔會去到咁離譜
今次其實真係開咗我個眼界

咁個po少咗好多嘢睇 =唔睇tbb都唔會扔咗部電視

佢覺得執到寶嘛
同 og 執到佢 morata 個錯差唔多
不過果個係 factual mistake
呢個係佢堅持係唔鍾意啲 rules 唔係搵藉口 (根本 prove 唔到對錯)

有冇人覺得今年件紅training好靚 好似05-06嗰件

即係個學生默書低分=廢
無得頂

默書低分 = 默書廢
唔係點默書低分 = 默書唔廢?

你收皮啦 咁你又一口咬定係因為廢而唔鐘意玩？

靚過件主場

夜晚去打邊爐 正

有幾 有女幫你打飛機就話正姐

係呀主觀論述唔得?
係唔係你自己先知
如果唔可以咁講嘅話呢個世界有一半嘅討論都唔講得了

默書低分=默書廢
玩驚低分=玩驚廢

成立

咁點理解係因為默書廢而唔鐘意默書？

連雲加都走左，
居然仲有野可以嘈

既然你唔知就唔好一口咬定 咁撚串
你話係搵位抽下水咪得囉
Topic已完 總算你肯認

因為默書廢而唔鐘意默書永遠都冇可能 prove 到架啦
我只可以話
一個人喺人哋問佢做咩默書低分嘅時候
佢嘅 response 係我都唔鍾意默書嘅
有幾大機會係藉口囉
呢個世界永遠冇可能 prove 到 100% 架啦
唯一有呢個 certainty 嘅就係你最唔鍾意嘅數據, 比分, 事實

全日無上黎9up
有無手足想念小妹牙

跌落地就唔好死要拿返渣沙啦 <--- 呢個係咪又係一口咬定呀
你果個你話係搵位抽下水咪得囉咪又係一口咬定 咁撚串

做乜講到我好小氣咁=3=

光頭小妹

打邊爐>>>>>>打丁=,=

你係 成日jer我

重點黎了

唔洗驚 禾清係大廳

原來傾緊fpl

誰敢來戰

不過04巴仲高我30分

死負碌 要不是牙路

你唔JER禾禾又典會JER你牙=3=""

wan bissaka 個位點算
紅牌停 3 場

想知你哋日日嘈厭唔厭

今日星期二

想知你個個禮拜走數厭唔厭

星期二你就出少句聲啦

dllm隻game淨係睇數據,on99

牙milk 上咗水唔夠3分鐘就要深潛

驚閪咩

吹奏下內房先啦

唔理了 好難搵到個4蚊又成日有正選
諗緊呢一輪賣走奧巴定再睇多輪對西咸先
明明上場發揮正常都入2粒 搞到咁貴買番黎每場2分

我想 josh king 換 callum wilson
場場 1 分 dllm

我都話唔鐘意玩係因為計分計得唔公平 你點諗都唔緊要啦
唔好死口話人係廢所以唔想玩

以下內容純為鳩up

默書低分=默書廢
默書廢又可以好多個原因（記住係鳩up緊架渣唔係講緊任何事實）
例如你全班都出貓拎100分既 我偏唔鐘意出貓
我特登交白卷 0分

正如好似咁 （以下數據為google,未必最update)
阿古路踢鏝城294場入201球
去到亞軍廷 89場39球（其實都係唔差既數字）
一個公認既鏝城神鋒 點解入球率會差咁遠？
咁阿古路究竟係神鋒定係一個中上既前鋒而已？
但上述數據又有無考慮到 佢將機會轉化為入球既百分比？有無考慮過 隊友比d波佢既質素係點？

所以成日話martial 9球 zaha 9球
咪就係太武斷 無去分析個原因囉
但偏偏唔小人就淨係睇呢d最簡單既數字去判斷一個人既能力

我都要摸索下個驚點玩 見到個分真係笑撚死人=,=
法國呢個驚好似唔太擺得啲強隊嘅戰術人物 擺Jorginho Kante嗰啲好低分但係擺下啲中游隊嘅正選會仲高分

同埋龍門好似又係擺啲廢隊好啲 今個禮拜如果擺etheridge 應該又係屌打level

每個WEEK都揀最平既每周得分王就OK

長擺etheridge唔係辦法啦

又預左有人會問 牙路係鏝城係主角 國家隊美斯先係主角
咁又睇下美斯既數據
2005至今巴塞418場入383球
國家隊128場入65球

係咪差好遠呢 呢d就係隊友、戰術、配置既分野
當然仲有好多獨立原因

所以我只係講一樣野 淨係講上季9球判斷一個人係太武斷

你諗既野判斷到既究竟係事實既幾多，自己去考究

係 其實我後備係紐記個Dubravka 真心幾好 兩個禮拜都7 6 好似係 諗住長擺算了

養心殿

應該冇人理你 唔駛打咁長篇野

紐地獄賽程, 一個都冇入

大家都駁吾刀, 鏟蛇又然

你嘅世界其實講到尾都係所有嘢都係你自己主觀覺得係就係
你話 zaha > dembele martial
入球數字又唔計 助攻數字又唔計
仲要後面兩個踢過大會證明自己啱踢強隊
其實冇人可以同你討論到
因為不利你嘅嘢 = 唔計
單場唔計, 但係 martial 今場踢得差又可以攞出嚟狂講
9 入球唔代表咩
但係之前 mk 話 zaha 唔夠效率你有話入 9 球仲想點
你繼續活喺自己嘅世界啦
其實我覺得繼續同你討論真係嘥時間
不過我個人對啲太 bullshit 嘅嘢成日忍唔到唔開口
所謂嘅 allergic to bullshit
我之後會試下忍下口當你透明架啦
不過最後我想同你講你個人思考邏輯好有問題
成日想與別不同, 自尊心非常高
覺得自己睇波聰明過其他人好多
which 我諗呢度好多人都係咁
不過好少會去到你咁每一個 topic 都要大戰全國 po
上面呢啲係我嘅肺腑之言
你接收唔到就算
學 mk 話齋
夏蟲不可以語冰

newcastle 賽程差
呢隻 game 其中一樣最重要嘢就係睇賽程
阿狗嚟緊其實好好

每隔一排入黎睇一頁，但每次都仲係講緊個唔係阿狗既球員，仲要呀鏟兄次次d語氣仲係好似d呀叔懶係野教你野，袋錢入你袋咁

我已經有羊MK燒,想再擺多幾個都唔得了

大陸仔玩抖音算啦

學到野了
都係嘅 唔係佢唔會冇原因show 下場對邊隊

其實好簡單
平果啲人多數喺呢啲 rules 下面都唔會高分
不過你講果兩個 jorginho 會射十二碼同處理 set pieces
kante 喺 sarri 戰術下變咗 btb 可能數字會靚啲

又有文字金鋼棒

我就係貪Jorginho上個禮拜做set piece taker 我今個禮拜先擺佢 點知fail咗
上個禮拜R.Neves 都雙位數 今個禮拜得2分

玩熟就會覺得好好玩
睇唔起阿狗波嘅時候多咗啲 extra incentive
同啲 friend 又有 bragging rights

你話dembele 老實講我都覺係好野黎 我一直係咁講
只係話驚佢適應衝撞形防守需時長
一億買番黎驚即食唔到 zaha無適應問題
Martial係個人問題 態度問題 唔睇好

我無狂講martial今場踢得差 只係有人講緊曼聯戰術差 所以馬廢 我就答 戰術差點拎第二 唔圍住你轉就叫戰術廢？
跟住佢覆： 咁尋晚係乜撚野戰術啊 我先覆佢 咁尋晚馬係咩表現啊 去打佢臉
由始至終馬只係打左一季好波 我會講既係呢樣野

至於條67 jer zaha無效率
我想表達既係9球下游翼鋒根本唔算小
唔通我同佢講突破成功率 創造機會次數佢會明咩？
我話水晶入波6-7成關佢事 佢又jer 要拎數據
我唔識搵數據呀大佬

我始終唔覺得你係鳩黎既 亦唔會要求你追哂幾十個post先覆 難免有時會理解錯某一兩句說話 捉住黎講

至於後面果d肺苦多謝你啦
睇波係多角度多元既 希望你都明白

其實成日都會有啲人得 1 分 2 分
我三個前鋒呢兩個禮拜得 1 個多過 2 分
最緊要 cap 果個唔差

原來我今個WEEK 97分

痴撚線下下一大段
今日又嘈咩

唉我triple cap咗Jorginho得6分 笑4

我唔識玩 cap咗2個星期世三

屌我上個禮拜 cap 阿古路今個禮拜 cap salah
燈到

個個星期cap salah

屌你放鬆下啦

今星期世三有正選未
定轉cap阿古獸好

可以擺kante
呢兩場佢進攻都多左

建議學我擺愛華頓個新亨利
1g 1a 13 分

唔撚睇數據牙 牙叔教你做人

叫老鼠同鏟蛇king下ball

冇入

不如擺各隊射12碼既人啦
鏝 d silva
獌pogba
熱 kane
阿 auba(估計）
轟 hazard
利 米拿
愛 施格神
水晶 米利禾積域
白禮 格連梅利
西咸 阿奴杜域
哈特斯 比查特/蒙尼 （唔肯定）
屈福 甸尼
般矛 Wilson/費沙
李城 華迪
卡數 列治
修 Austin
般尼 班尼斯

升班馬唔知 大致上應該都岩同有d平貨

鼠: 屌你老味牙 xxxxxxxx
鏟: 下下都提老母
鼠: 貢認真ga =,=

未升價好入

新亨利1g1a 以為你講緊67son

我禾勁過條巴西仔啦
浄係樣都高幾班

批鬥開始
不過都係嘅 冇諗過佢搶到bolasie個位

Bolasie 大傷完垃圾左好耐
我禾雖然大傷後上唔返力
不過踢野心愛正選夠哂料

睇佢好得幾耐

Bolasie唔賣走先奇怪
可能無人要

Arsene Wenger is to travel to Liberia this week to receive the west African country's highest honour for his role in the development of the football career of president George Weah. [ESPN]

雲加

爺爺好勁
連總統都教到

波牛都教到成材

尾機到

勁過胡師傅

我就係要呢d

健心

Wucfu同爺爺一樣都比人叫教授了

Wucfu唔係爺爺果皮

炒狗

炒wt

留意到查蛇係娛樂台開左post

Matteo Guendouzi: Has made more tackles and interceptions combined (17) than any other player in the Premier League this season

WHEN

屌打大牛龜

因為你係6c

我廠5m收左佢啦

唔係掛.... 易請難送呀

陣間好似贊師傅咁同你玩到完約就hihi

5m?
貼錢都不了

呢個真
傷完衰過禾子
我哋連禾子都嫌廢點會要呢個
要都要佢個前隊友zaha啦

就黎變沙夏討論區

jenboy解約都唔得
白比人工

解約？得。仲有幾耐約 賠足人工啦
收小一個崩都唔so你呀

大器晚成牙

其實佢去韋斯咸嗰兩年係有啲希望可以返嚟做比狗後備

傻強

一早變咗阿仙奴暨沙夏討論區

敵不過傷患

屌你老母

真正既屌你老母

又成日屌又成日唔知點解有人提起 真係唔知咩心態

沙夏換拿卡

Zaha， Dembele邊個勁d 牙

唐辛

普狗又引戰

其實些路迪都有個無咁貴既單比利

Wright: Mourinho's turning into Wenger... he's tarnishing everything he's done!

And ex-Arsenal striker Wright told The Sun of the similarities between Mourinho’s current situation and that which saw Wenger leave the Gunners after 22 years.

He said: "The saddest thing of all when I look at United under Jose Mourinho? As much as I respect him as a manager, I can’t see any way it is going to turn around.

“We all know about Jose and his third-year syndrome. But, listening to him talk, it’s as though even he has accepted it himself.

“It has me screaming: ‘Come on, man. You’ll go down as one of the greats, but the way you’re acting will tarnish everything you’ve done’.

miss tong

咁買富咸幼幼算啦

打邊爐 太skrrrrr了🤤🤙

真牛逼

無咩睇 名聲好似都唔錯 但又無咩傳有大會睇中
Cc龍睇過麻麻 再睇多幾場睇下點

邊個cc龍

富咸幻幻囉
賴恩施斯隆

用返Nelson 禾比好過

踢一季睇下踢成點先

唔洗錢用下就好
要貴買真係寧願用自家青訓

真係要時間睇
無可能頭幾場就判佢死刑
暫時睇 各方面都唔突出

睇完成年先好出聲牙

cc龍計呢一刻勁過nelson啦

啱呀

潛質幻咁睇囉
好似都要成40-50m? 不了

上年英冠最佳年輕球員
鏟: 睇完成年先好出聲牙

英國國家隊好似U21定U23都要破格收佢
鏟: 睇完成年先好出聲牙

18歲仔上年打體力化英冠踢咗46場
鏟: 睇完成年先好出聲牙

如果想低價買潛力幼幼真係要去二三線聯賽搵

其實買得幻 真係買外地未出名好
講真 比你50m買到個新法比 用幾年成哂材都係會叫春要走
不過好講眼光 呢樣野

法乙

清神張鏟蛇.jpg

石子雲個石

【今日中游球隊】身份證改名兼出書：叫我曼聯

屌呢個笑撚死

其實冰個系產🐍

追post啦CI9

屌你 飛機狗

唔講禾知就po你相上黎比手足j

星期日巧夜腥走得牙 約閒日啦

星期日都玩CI

狄易達大晒牙？

鏟蛇都唔識有咩資格係阿po 9up

佢淨係識星期二jer你同玩CI

今日星期3,OG係唔係搞錯左D野

好想J快d po🤤

how much

無意思已經完左啦
唔會你追就會變到有意思

你好似怕老婆咁就影個戶口比人睇
人地咪對你有意思

Ryo 依家落黎食 我到左

[member]後悔死，去到攞行李都無去抄佢牌，然後係機場目送佢最後一面[ /member]

窮到燶

都係果句
人地係對你有意思
你唔追人人地都會追返你轉頭撩返你轉頭
不過人地對你無意思就做乜都無用
你有幾億身家都最多同你交易而唔係愛你

MK子

no agger

咁毒撚呢世都唔洗溝女啦你咁講

毒撚真係唔駛cow 女嫁..........
你有無見過毒撚cow到靚女先?

咁樓上個位巴打又唔係諗溝靚女
普通正常女仔 咁點都有機啦

本身諗住八大妹應該容易溝，結果拖下拖下就連一句都冇撩到

試左先LO
反正又唔係同一間,柒左都無咩人知

其實咁講
追個女仔一係你好有誠意令佢好感動好心動
一係就本身佢對你有感覺 或者你有啲野好吸引到佢

講得好

咩咩妹好唔好屌？

我明
呢到d巴打全部型棍子黎
不過照去啦
正正常常 唔好太狗公 做左朋友睇下夾唔夾先啦

Fd zone

咁緊係唔係叫你keep 住做fd
試下水溫先
可能佢港女到仆街

fd zone好過呢世都見唔返，唔同u唔同行唔同地方住真係可能得新年搵車公黃大仙先會有機會撞到

唔好咁撚痴啦

不要去暗戀.................

自膠
直接問啦

講兩日都唔應機/搵唔到共同興趣就要收皮啦

淆下淆下好快就到三十歲

U up?

30碎魔法屍揮手區

呢度除左我,個個都係食女獸

因為你未找數

May豬

約大group哂錢哂時間

Ramsey reject first contract extension
又比撚狗

唔係點
佢想溝女但又要淆又唔知點開口

佢又未必去

大谷約根本唔係約 哂鳩自己時間

條女lum你既話一黎就單獨約都得啦

好躝啦垃圾

一陣助攻埋人就好笑

大谷約你預約到出年都未約到

約女呢 唔好咁唐突 太狗公
約食個飯唔難架喎

俾d手足試左係咪g先啦，無謂side時間

約到都無撚用
你單對單同人細細聲轉頭就比大圍狗咁撚你地
大大聲成班人鳩up就無助增進感情
真係分分鐘變左key pass助攻

dllm

屌你咁直接約條女啦，咁都淆點溝女呀
追女就擺明係要做厹，追到手咪男朋友囉
又無人叫你長追一條女

HIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHIHI

ni ho ma?

how much?

+ci 200?

300 1q
500 2q
800 umlimit
+200ci

中游波，不了

請你食飯會唔會好D

條女:好人好姐捧阿狗

護級大戰黎

睇黎你都唔方好人

條女：哇 阿迷 好high牙

叫佢請啦

屌 講咁撚多托咩
你同人地打開左話題先啦

say左hi未呀？

有意思就行動左先再算啦

點摺先
摺先易食埋

不如做搞手話想約一大班人出黎玩，咁咪可以拎埋佢contact

你sd返篇潮文俾佢睇

都話有wts

有wtsaap la, 追po la

想正式交流做面書朋友？咪搞

我地可唔可以做fb朋友

咁仲好啦，話有活動問佢黎唔黎，實際上就同兩三個自己好熟嘅朋友小圈子食個飯咁，再叫啲朋友幫下手囉，最多咪事後請返佢地 g po

sp ok?

龍格保相隔11年重返主場

【體育】瑞典名宿龍格保相隔11年後再次重返主場，以阿仙奴教練身份帶領U23出戰。

今年41歲的龍格保（Freddie Ljungberg）總共為阿仙奴上陣325場，射入72球，贏過2次英超冠軍，多變的髮型迄今仍為人津津樂道。

周一晚，龍格堡以教練身份重返阿仙奴主場，帶領U23迎戰白禮頓，可惜被逼和1:1，今季仍未打開勝利之門。兵工廠U23開咧戰就以5:6作客不敵曼城，看來龍格保的開局不太如意。

作為當年不敗之師的一分子，龍格保在2003/04球季上陣30場射入4球，2007年離隊，之後踢過韋斯咸，又曾登陸美職，2011年回到歐洲加盟些路迪，2012年離奇轉投日職清水心跳，同年掛靴，隨後短暫復出轉戰印度超聯。

龍格保掛靴後一度回到兵工廠青年軍任教，直至2017年成為禾夫斯堡助教，短短7個月與總教練齊齊下台。

圖片來源 : 互聯網

一陣個FD又食g bo又食埋條女

咁你又約人睇波

韋舒亞倒戈槍手：告訴他們放棄我是錯誤！

【體育】鎚仔幫韋斯咸周末英超作客硬撼阿仙奴，倒戈相向的韋舒亞誓要吐氣揚眉。

今季由阿仙奴加盟韋斯咸的韋舒亞（Jack Wilshere）表示：「首先，我是完全專注足球，同時也知道我們有機會贏出，對兵工廠非常熟悉。」效力兵工廠17年，韋舒亞確與阿仙奴淵源甚深，今年才26歲的他夏天被賣走，勢要證明身價。

「他們換了新領隊（艾美利），但我認識很多球員，希望今次會有美好的時光，這場比賽期待已久，也要告訴他們當初放棄我是錯誤的決定。」這位未被奉召入今夏英格蘭世界盃大軍的中場名將續說。

今季英超剩下4支連敗球隊，鎚仔幫和兵工廠正是其中兩隊，且看韋舒亞是否有力在酋長球場耀武揚威，送給舊東家3連敗。

要剷草了

唔續約又話賣走
收皮啦

幫手拎野?

有撚用咩⋯⋯咪又係一世無得屌

你講笑ja 話？
咁講死撚緊啦

岩啊
毒撚用呢招最岩

講鷹文

換撚左個icon先啦

都唔知講乜L野

你咁同表白有乜分別啊
你有無OG咁型先

條女：阿仙奴重奪英超冠軍先搵我啦

死硬
根本唔知係邊個
Reply 100% = 你係？

著起suit個陣可能有og一半咁型

如果人地都已經對你有好感一早搵左你
整個進可攻退可守
開左個頭
變左會 keep 住 text 先

有og,一半咁型你就唔會煩女了

咁直接約炮 is ok

岩既 一黎太進取嚇親人
等你地keep住傾計一排先約啦

你做兵就唔駛討論啦

大佬 你要預下人地見到你段野點應你
你想人答：
Ok ar我受溝啊 黎啦
咁啊

好波

冇

點dead ar
佢淨係應emoji 俾你 既可以嗚金收兵啦

siu4

Google 啦屌你
韓劇韓星呢d上網大把人討論啦
版煮碗咪得

直接話想交配咪得

全套過夜，幾$?

唔怪得之你割完包皮都無女屌

唉 要叫春了

你正正常常當識人個先啦
搵下佢興趣啊 佢住個頭有乜好食啊個類

而家即刻訓,發個春夢算啦

我本身都冇朋友,仲講咩女

工都唔搵點幫你牙

失業得罪你牙

咁好機會唔識把握